太興個738盆菜應該屌打左唔少黃店千幾蚊果啲

Yes

上次公司食飯都好似叫左太興 7-8人食都食唔曬

冇咁誇 但佢地叫均真 6人份量真係夠你6個人食飽
同埋佢唔似其他盆菜通病 學人唔落味精 淡到仆街 盆菜學人食鮮味
太興就用味精湯底 我覺得好味

駁唔到

樓主露晒底啦，開始現形

你係初見老闆

真 包埋奶茶就perfect池

738嗰隻，好過食魚蛋放題[im我g]

太興都算良心商家啦

太興杯凍奶茶真係反唔落

餐強麵都反唔落啦

很撚正 想即刻落樓嘆返杯

咪屈 我比人起左底啦15妹個post

咪初見老闆 賺完黃圈錢課15狗

燒味先係反唔落

大家樂先係香港良心啦

足料 準時 有交帶

信黃店喎 咪好似港父一家咁

我食咗兩年， 超足料好正，千奇唔好買貴果款

太興盆菜衰在太多豬手

咪再講 新年流流唔想x你xx

港父哥比南亞仔呃左

黃店啲盆菜好似食豬皮蘿蔔放題咁
肉就得個兩三舊

其實成本好平 每一盆都係暴利 有冇需要賺到盡

凍奶茶真係好正
但餐強麵大陸邪骨塲嗰啲好食啲

一立國安法就拆曬野就知咩事啦。
但其實拆既野一句光復香港都無

唔可以否認好多黃店都係仆街

黃店多數呃9D傻9黃絲

收x啦淨係針對黃店，藍店子海港漏單唔講？

後生仔冇高人教路邊識做長線生意
短線賺到盡，唔撚講道德，之後就銷聲匿跡㗎啦，
不過放心...啲錢最後都係回歸股票市場益大鱷 或者 買潮牌亂咁使...

𠵱班MK點會成功

咪又係一兜過豬潲

如果佢set左價錢做721
實更多人落搭

呢d藍店賺少27蚊等於攞佢狗命

黃店都要諗諗點留客，成日sell 自己同路人告急但又唔長進。

光時事件不斷重演

我準備食麥當勞了，冇加三

所以漏單就應該？

要體諒

蕭生988送上門，準時、好味

幾正 但988係幾人份?

4-6人

咁你咪食囉 再平再好食 都唔洗預我 理念唔同

認同
推

貴貴地 不過有龍蝦 如果係8人份一定狗衝

我地食黃店係食個信念既姐
啲魚蛋我當賺左

單數唔吉利

藍店大把伏
但冇人會講咁解

都痴撚線
句句野都刻意講年青人/手足/同路人

你咁都認到些狗

即刻有pr打手衝出黎，又唔講下大家樂 曱甴腳盆菜

太興都有咁多人吹奏
呀 吹個d唔係人 係pr 狗
吹奏個d block哂

黃店搞到飲食業好似唔駛經驗
阿豬阿狗玩玩吓就可以入行揸莊咁
訂貨 出品 食安 運輸
全部都係心口有個黃字就乜都得
啲人做一世累積嘅經驗好似無價值咁

Pin this

唔貴喎，包送貨，有龍蝦、鮑魚、發菜、元貝...

黃絲搞到區議員好似唔駛經驗
阿豬阿狗玩玩吓就可以入行揸莊咁
訂貨 出品揮春 拜年 運輸
全部都係心口有個黃字就乜都得
啲人做一世累積嘅經驗好似無價值咁

啱呀 淨係鬥黃

手joke

包唔包安心出精先？

我早排食左個10人盆菜都係700幾 不過無龍蝦 味道都ok
我覺得盆菜呢d唔值得人均超過150蚊 除非佢d料好靚

好大部分告急係啲野唔好食

咁貴既 龍蝦version唔係5xx?

連登仔最憎嘅維維

on9
連登仔無食咪唔講
得啦我下次食藍店
有伏再上黎講

隔離海港咪又係奶野...
想唔伏咪係做開盤菜果d鋪度搵番d黃店出來囉
就係咁簡單

龍門屌打

食茶木盤菜都抵食過初見啦
300幾又豬手又盤菜 起碼唔會成兜都係魚蛋先

連登仔食完藍店邊敢出聲講啊，驚俾人批鬥啦

大撚把人食返m記啦

咁你即係話中伏果班係死蠢同抵死
無資格嘈
利申食左盛記

你咪繼續食扮黃店既垃圾囉 都無腦 總要有你依D人先得既不過

係，做做下議員又搞間茶記。成班九唔搭八的人搞餐廳，衰過中學生搞年宵。

有豬皮你食咪算好

再嘈請你食魚蛋放題

淨係理念同良知都夠食，呢d 野藍尸唔會明

豬皮特別有良心，最緊要食得安樂

暗示緊大家唔好忘記魚革

你以前廿幾三十年人理念係邊？

事實係難入耳

盛記幾好食又係黃店，自取安全唔會等到嬲，盆菜都係搵間有做開嘅買好啲，新店冇經驗，接order又唔量力而為，質素較難有保證

樓主你講咁中會唔會比人屌的

燒山

下次試下

水門雞個個都好似唔錯

你都ON9 食完上黎講班友咪淨係得一句「食藍店抵死啦」

燒山啲嘢係幾高質

冇留意

你係太興老闆？

大佬 食黃水點會諗長線呀
短炒完就揾水魚接手
自己就換過個新殼撈正又得 繼續呃又得

你食埋我地嗰份 全部啲野白雪雪 咩叫盆菜汁都唔知 988 同大家樂個樣一樣

無食藍店又點講

係成班白癡開口埋口都話支持黃店

色水已經唔對板

點解咁似 有人畀我睇過張嘅

勿相認

利申做過太興 唔好飲咁多

Sor, 我用左foodie

好似打邊爐料未煮過咁

黃店新年整啲咁既野比人食，根本就係黑店，老板個心黑色既

唔明你問咩

好呀 你最有腦 繼續high啦！

入晒味喎，尋日食完
全家都讚

龍門抵食好多

有食開盆菜既人
一睇色水就知出晒事
唔係想雞蛋入面挑骨頭

真

識貨 尋晚食咗 真係好好食 啲料又齊又多 個魚蛋仲要係魚片頭咁下年會再買

講多小小
好似 鮑魚 蠔豉 鵝掌 冬菇
有無落過功夫炆 一睇就知
如果店面即場食 依盆野一定比人退

講多少少？

就咁睇都覺伏

又串陳梓維

有UST南亞仔陪食

黃店食垃圾 不了

光榮同龍門都食過表示完全收貨

Ching 最尾個句太客氣。
呢盤野，連正常都談不上，更莫講雞蛋入面挑骨頭。
睇賣相，以為健身餐黎，全白烚咁

你估黃色水魚圈係流架

真心唔覺
你睇下D黃店cafe就知
成百蚊食個意粉

因為好多間野都未煮熟就比人
可能白烚已經要加分